有冇唔係藍唔係紅嘅酒樓

唔要求係黃，唔藍唔紅就得
親戚食飯唔想啲錢落入藍店紅店手

沙田瀝源邨富東閣海鮮酒家係黃店嚟

太遠親戚唔肯去

飲茶依啲中國文化就抵制啦

名苑好似係無立場

鴻星

敘福樓
老闆算黃

好似話好難食

唔太難食，但環境唔係咁企理

我食過一次覺得 ok
環境就屋邨酒樓格局囉

西苑
唔知咩立場

最後揀咗金御
暫時查唔到佢有冇藍黃背景
感謝各位巴打

敍福樓

灣仔留家廚房

逸東軒

唔太難食，咁即係幾難食啦，屌

質素對得住價錢嘅

人人和平飯店

抵制既係被共產黨改造既支那文化，唔係中國文化

唔播cctvb就得

今年新年 親戚揀左去呢間

食過幾次，係環境懷舊d，其他冇乜事喎